[輿論戰] 歷史係對付愛國廢老嘅最大武器

對住愛國廢老唔會講道理嘅時候 例子往往就係最好嘅反駁工具

而中國歷史同現在狗官所講嘅廢話更加係非常之矛盾

講到暴動 咪提下佢地六七暴動死左幾多人 暴徒又整左幾多炸彈囉

講到話班年輕人反共外國勢力搞搞震 咪提下佢地毛澤東聯俄又反中華民國囉

特別係六七暴動係港共政府非常想清除嘅歷史之一
文宣可以特別focus翻係呢個連狗官們都唔知點回應嘅歷史上